美國企業倒閉潮來另臨，仲有人走去買美股咁on9?

下隻oxy
Ccl
一眾航空股
波音
Disney

On9
Disney+ 先再始推，下week 到印度
波音都執無一間大型工業可以生存

仲有AAPL 都就來執

買7522定7568好

波音執之前, 美國會用波音d軍備打下仗先. 最多下令同其他其他軍工合併...唔會摺. 退潮時, 美國政府用government exp. 頂住gdp, 而且fed都同美國政府同一門路

等緊比小米收購

連仔講既野唔會有錯

ALL。IN啦

ba都執？

係啦係啦

小米變大米

可能變國企

oyx都執? 侵侵出手救wor

美政幫ba守尾門

巴郡都就黎執

ba都執 以後d戰機係咪同俄羅斯買

以為邊個發表偉論，原來係想告到steam破產果條on9

但係股價將維持90

disney係free money喎!

ba 收歸國有啦

巴打快d 沽空

美國都就執

被沙特同俄羅斯玩撚到爆廠咁濟 唔出手救真係死梗